義士們 得閒嘅入黎望下

加油 我地已經準備好曬 到時會係你地嘅最強後盾
呢度只係一小部分物資
我地到時會同你地一齊前線
唔希望大家受傷 但如果真係不幸受傷
我 地 會 係 度 ！ ！ ！
加油！

多謝你地

push

推